點解時事評論員鬧爆全世界但真係好少聽到佢鬧警察?

因為佢妻子係警察?

打漏「亨利」

放肆!我堂堂大本土派主將,
受AM730厚待嘅"中產黨"成員,
誓要殲滅所有泛民本土激進立法會議員嘅焦土派第一鍵盤戰士,
豈容你呢D無知小網民所質疑?

仲笑?
仲唔快d 向劉正大將軍跪拜?
信唔信佢搧動佢支持者對你用焦土政策,
同你攬住一齊死呀拿!

我呢啲無名小卒，佢連表示想強姦我老母都廢事啦
真係未驚過